如果689真係死撚左，大家會點慶祝?

我會開哂我個幾支Pontet Canet 2010 ，同女神連隊幾日。

0的突破

乜黎?

零留言關愛突破

我會開香檳

最基本啦